我有個朋友沉船叫雞

點救佢好

ssp yoyo?

教佢炒生炒骨

問佢3p ok?

幫佢將目標轉移到自己身上

你媾左隻雞佢

你朋友就是你

沉船叫雞定叫雞沉船

唔好多事,唔係連朋友都無埋

佢叫雞都搵肥婆